請問陳同佳而家人在哪裏?

應該喺張床度

啟晴邨

武漢

陳同佳(心情唔靚)

應該喺京士柏豪宅屌緊女

咁快媾到女

why

仲唔屈埋咩，出街都驚啦，又話自首，八十歲去自首？

在香港做癈青

每日關注

佳佳心情好返啲未

京士柏山

冇消息話去台灣喎
人人帶口出街 見到都認唔到啦

冇口罩 去唔到自首

自我隔離

佢老豆好似住啟晴邨